講下屋企人d無聊野

有日我見到屋企多左副棋

副棋邊個ga
咪全屋最老個個
呀爸捉棋既咩

點知

呀爸咁用

話有野墊住有feel d

痴線

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

笑咗

冇

巴打你...

一黎就出大佬

留名待笑